{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_042259",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H502550",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "원조꼬막회관"
    },
    "text": "元祖ハイガイ会館\\n\n全羅南道宝城郡伐橋邑会井里657\\n\n韓国料理(ハイガイ専門)、08:00~21:00、年中無休、180席/部屋:2個、深くて落ち着いた天然干潟で直接採取した天然ハイガイの新鮮な味！ 中でも元祖ハイガイ会館はテレビでも何度も放送されたグルメ店です。 元祖ハイガイ会館は伐橋場島、長岩、大砲の天然干潟から直接採取し、新鮮な天然ハイガイだけをお客様の食卓に供えます。 元祖ハイガイ会館は、ハイガイ定食、ハイガイの甘酢炒め、チャントゥンオタンなどの美味しい料理はもちろん、親切で快適な雰囲気で筏橋ハイガイ料理の最高のグルメに生まれ変わるために、毎日研究し、新しい味を出すために最善を尽くしています。 認証された美味しいお店です！ 筏橋ハイガイ会館に行ってみましょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハイガイ会館の場所はどこですか？",
            "answer": "元祖ハイガイ会館は全羅南道宝城郡伐橋邑会井里657にあります。"
        },
        {
            "question": "ハイガイ会館の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ハイガイ会館の営業時間は08:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "ハイガイ会館は何日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、ハイガイ会館は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "ハイガイ会館の座席数は何席ありますか？",
            "answer": "ハイガイ会館には180席あります。"
        },
        {
            "question": "ハイガイ会館には個室がありますか？",
            "answer": "はい、ハイガイ会館には2つの個室があります。"
        },
        {
            "question": "ハイガイ会館の特産品は何ですか？",
            "answer": "ハイガイ会館の特産品は深くて落ち着いた天然干潟で直接採取した天然ハイガイです。"
        },
        {
            "question": "ハイガイ会館の料理はどんな種類がありますか？",
            "answer": "ハイガイ会館ではハイガイ定食、ハイガイの甘酢炒め、チャントゥンオタンなどの料理があります。"
        },
        {
            "question": "ハイガイ会館の料理は美味しいですか？",
            "answer": "はい、ハイガイ会館の料理は美味しいです。テレビでも何度も放送されたグルメ店です。"
        },
        {
            "question": "ハイガイ会館の雰囲気はどうですか？",
            "answer": "ハイガイ会館は親切で快適な雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "ハイガイ会館は認証されたお店ですか？",
            "answer": "はい、ハイガイ会館は認証された美味しいお店です。"
        },
        {
            "question": "ハイガイ会館へ行く価値はありますか？",
            "answer": "はい、是非ハイガイ会館に行ってみてください。最高の筏橋ハイガイ料理を楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 391
    }
}